魔女之旅紅到算唔算有腳冇波 貪錢自戀 尖酸刻薄嘅港女非常受歡迎

咁講冇錯吧? 上面形容嘅就係伊蕾娜

各位要溝港女的港男要加油哦 伊蕾娜在國外都很受歡迎

是

你說得對

連黎蛇都讚好

攞日本妹同港女比

邊個日本妹

伊蕾娜邊度係港女

有腳冇波 貪錢自戀 尖酸刻薄邊度唔係?

唔可以係有腳冇波 貪錢自戀 尖酸刻薄嘅日本妹？

你講多次? 你唔睇日本av㗎? 日本妹世一

未睇過貪乳av?

我嘅意思係，就算兩者係一樣都好，喺部分人眼中日本妹都好過港女

唔講日/港 你認同伊蕾娜有腳冇波 貪錢自戀 尖酸刻薄嗎?

少睇 就算貧乳我都好尊重日本妹

你們成對了

前兩者係，但唔係尖酸刻薄

第九集同紫髮鬥勁幾小學雞 同埋講野都幾直接 都算尖酸刻薄啦 話説諗諗吓依套d人設都唔太討好 有集d阿伯對住伊蕾娜批評佢身材 黑髮果個魔女都好乞人憎

唔想淨係彈 今季人設嚟講我好鐘意咒術迴戰嘅釘崎野薔薇(釘哥)

所言甚是🙏

your name...

其實腳佢都冇㗎啦
咁短
反而佢老母

戴返頭盔 港女唔係指全部香港女性

唔知啊 個po d人話J腳
話説佢老母咁貪錢 我又唔覺伊蕾娜屋企好有錢